戴眼镜文青仔仔好撚正！！！

依家先發現文青仔仔嘅好以前淨係鍾意埋啲死mk
中分頭戴眼鏡 叔叔真係不行了
我係matthew han永遠打手有冇同好

又係而隻單眼皮臭雞

镜

屌 我冇戴眼鏡用手寫 好撚柒 我切腹道歉